又支持Trump又係香港藍絲五毛 必買！必買！必買！

快d買嚟著出街

其實有無呢d人

GOP係紅色
但件T係藍色設計
好明顯專為香港沉默大多數設計

拿著呢件就真係爭取到民主黨支持啦
成日話連登親共和黨又食黃店抗爭果D人

唔該即刻買番件

連外星人都有，咁地球總有一個兩個嘅